大把窮撚都有女，唔好以為一定要有錢先溝到女

幾時生日？

8 月

8號？

我就係成功例子

利伸 公屋餐搵餐清廢柴 自05年起未單身過

真心講句，窮撚既都係真愛

俾窮撚食得既女都唔方高質啦

我諗起早排講搵仔8大條件34歲嗰件高質中女

How to do

生日日期 點解要 咁 死老豆咁

我諗佢地無非都係貪圖我肉體啫
雖然每次都係被綠帽收場

logout連登
出去社交見下呢個世界
就知連登講野極端化左

髮線咁高

利穎兒好正喎

佢自認高質唔等於佢個人真係高質
要用男人角度去分析

遲下條女搵到個有錢d 既咪又係跟個有錢既，邊有女想跟個窮撚捱過世

你咁講就唔會有公屋情侶/夫婦啦

完全明白呢種感受

就算呢個時候佢對你動心動情都好

你同佢講話你嘅條件其實係可以搵到更多更好嘅人

佢而家就算同你講話其他人唔係你 只有你先可以帶快樂畀佢

同佢講話睇長遠啲 就搞到好似係我錯咁樣

但事實

時間長咗好多嘢都可以變

冇嘢係永恆

Respect

真，我中學同學一年最少換5條女。食豬最少1打，個個學生妹真係夫復何求

做得公屋仔老婆係因為佢冇能力識有錢佬/吸引有錢佬

好多公屋年輕媽媽都正

有更加多上流媽媽仲正